# Introduction To Enterprise Java Application Development

* Введение в разработку корпоративных приложений на Java
* Группа: 1 и 2 поток (Взрослые) / т. Галин Д.Р.
* Лектор: Сидиков Марсель
* Модератор / Трекер: Галин Денис
